同性戀其實係咪有細分唔同取向？

異性戀就好簡單，多數性別角色都相對分明，男女都保持自己性別嘅特質，做愛就係由男方插女方

但基佬有好多都係大隻/大份好剛陽嘅男人，而同時又有唔少基佬真係乸型，比較女性化，有d甚至會變埋性做女人
咁剛陽型會唔會都係鍾意番剛陽型？乸型會唔會鍾意番乸型？
定係佢地同異性戀一樣都會係有分明嘅性別角色，剛陽基佬做1乸型做0？
抑或大部分基佬都係鍾意夠剛陽嘅男人，鍾意乸型嘅男人骨子裏其實係直？

同樣道理，TB會唔會鍾意番TB？
TB同嬌柔型les女係咪會扮演唔同性別角色互相吸引？
定係相反，骨子裏係直嘅女先會鍾意TB？

識唔少les嘅朋友外表都係普通女仔

請問骨子裡係直既意思係中意同性定異性
直同攣既分別包性格架咩

你要咁分的話異性戀都有唔同取向嫁啦

唔通我話直女鐘意女人形韓星係隱性les
直男鐘意短頭髮係隱性基？

咁佢地鍾意tb定嬌柔嘅女仔多

好似冇特別話鐘意邊type

即係講緊鍾意d似異性嘅同性(乸型/TB)
會唔會其實對異性都會有興趣

咁你作為直男
會唔會中意好似女仔既男仔？

的確有人講過鍾意kpop韓仔嘅女係les底
不過佢地應該唔會認自己係女性化

至於女人短頭髮都有分程度，如果鍾意d女個頭短到成個男人咁嘅，真係隱性基都唔出奇

照你個邏輯，其實基唔基都係有程度之分。
鐘意長髮及肩就係十小gay，鐘意短頭髮就中gay，鐘意基短頭髮就係大gay。

結論：所有男人都係gay

異性戀都有鐘意唔同type啦

呢個係 性別認同 同 性取向 既概念，兩樣嘢係獨立，所以各自有好多唔同細分，你去睇睇泰國既文化就會了解更多

我會J人妖
只要比到我足夠女性嘅感覺，我就接受到

你搞錯咗d嘢
我指鍾意乸型仔嘅男人可能係隱性直，因為乸型有好明顯嘅女性特質
對應隱性基嘅情況應該係男人鍾意TB
如果鍾意乸型=隱性直嘅說法成立，延伸落去嘅理論就係「真正基佬只會鍾意夠男人味嘅(男)人」，鍾意TB式短頭髮女人嘅只係隱性gay/小gay，鍾意普通女嘅就更加唔係gay，同你講嘅相反

同埋睇番我一開始係冇對任何一個說法有肯定

不過#1有d混亂，依家整理番，有三種說法：
1.不論男性化定女性化者，同性戀者都係鍾意番與自己性別氣質相似嘅同性，例如乸型鍾意乸型、大隻佬鍾意大隻佬、TB鍾意TB
2.同性戀同異性戀一樣，有各自嘅性別角色，夠man嘅做「男人角色」，柔弱嘅做「女人角色」，呢個就係我標題所提到嘅「取向」
3.真正嘅同志都係鍾意同性氣質重嘅人，基佬鍾意夠剛陽嘅男人，les女鍾意妖艷或者可愛嘅女性，而鍾意乸型男嘅男人同鍾意TB嘅女人係有d直底

即係直男嘅審美觀都唔係個個一樣，有d鍾意可愛型，有d鍾意成熟型，有d鍾意鬼妹，有d鍾意亞洲妹，但都會有個共同傾向係女性化，TB係直男眼中有幾唔受歡迎係連登有眼見 當然我明白唔可以一概而論，世界無奇不有，正如鍾意比女人或者人妖玩屎忽嘅男人都有一堆 我純粹好奇唔同性別氣質嘅同性戀主流傾向係點，因為我現實比較少接觸同性戀者

女同性戀方面可以去了解下LGBT

我知呀
不過性別認同同性取向某程度上都會互相影響
唔係LGB同T就唔會被當作同一個community(雖然我自己都覺得應該分開)
我識得一個男佢本身個人有d女性化，會覺得自己適合做女多d，又曾經唔太鍾意自己一d男性生理變化，但自從開始有同女拍拖嘅慾望，就變得好接受佢嘅男性化特徵

如果基於「男（女）鍾意有女（男）性特質嘅男（女）＝隱性直」嘅 Formula。咁點解釋啲雙性戀嘅人。有frd真係鍾意個打隻仔，轉頭同咗個非tb嘅女人一齊。

我其實見解同樓主一樣，但係我真係身邊都幾多性小眾frd，自己係直又唔係好明佢哋嘅心理同對自己gender嘅定義。

1,0 1/0

有cross dresser 有陽剛 有sissy 有femboy

我估雙性戀應該係能夠被任何性別特質嘅人所吸引到？

btw, 有一個term叫泛性戀(pansexual)，指嘅就係任何性別都有機會成為對象，概念上同雙性戀係有分別，雙性戀只局限於男女，但泛性戀包埋性小眾，但放係現實上應該幾乎一樣，因為其他性別都係介乎兩者之間

無搞錯喎，用返你個結論「真正基佬只會鍾意夠男人味嘅(男)人」，同樣「真正直男只會鍾意夠女人味嘅(女)人」，所以鐘意短頭髮嘅直男都係隱性gay/小gay。結論世界上大部分嘅男人都係gay，因為大部分女人都難免有小許男性特征。

講咁多我都只係想同你講，衣樣嘢其實唔係一個二元對立，而係一個程度，完全異性戀係一個extreme，完全同性戀係另一個extreme。其實如果你唔用非直即gay嘅概念黎睇取向，你就會立即明白成件事。

咁講即係你係認同程度嘅說法
我認我講嘅骨子裏直、隱性直二元化咗性取向呢樣嘢，係有d唔恰當，不過個重點係呢類人同其他同性戀者(鍾意同性氣質重嘅人)係性心理上有天淵之別，甚至可能更接近異性戀者。

有種性取向概念叫跨性戀，一般當然就係指對跨性別人士嘅興趣，英文有好多個terms表示跨性戀，意思亦唔係全部完全一樣，例如conisexuality指嘅係對同時擁有男性化同女性化特徵嘅人有興趣(according to wiki)，如果話鍾意乸型/TB嘅係偏向屬於呢類，你又會點睇

我唔係話乸型/TB就係跨性別，判斷一個人自己係咪跨性別係需要睇果個人心入面點諗，但如果講到吸引到咩取向嘅人嘅興趣，個重點就係佢地展現到d咩特質(外表/行為舉止)比人睇，佢係咪承認自己屬於跨性別根本唔重要。

變性人大多數唔能夠擺脫出生性別嘅特質，以致比人感覺係不男不女或者又男又女，而呢類人就成為咗跨性戀者嘅對象；乸型同TB冇變性，但同樣係展現出明顯異性特質，只不過程度唔及變性人，尤其係TB，因為主流社會對男扮女裝嘅排斥遠遠大於女扮男裝，男人如果唔諗住變性，乸極都係只流露於行為舉止，齋睇外表同一般男人分別不大；但TB除咗個人行為舉止似男人，唔化妝、男人頭、男性衣著亦係平常事，異性化程度遠比乸型高。

利申：關於跨性戀嘅純粹個人推測，有錯請指正

save低個post以後畀動物台個短髮控睇先